一人一樣好難食（物理）嘅嘢

出街食親蟹都𠝹到口 又食唔曬D肉
感覺上帝整佢出黎無心要俾人類食嘅一樣

榴連 咬到牙較軟先咬得開

螺

屌你老母垃圾鐵圈
如果冇整到拉嗰條嘢一定逼人用較剪先開到原條食

連核食定用口開榴槤

蝦
好地地冇殼咪幾好
下下都要剝殼 好煩
但又好好食

食親呢隻都唯有喺中間扭開一半 再擠出黎食

龍蝦伊麵
唔該多麵多芝士汁走龍蝦

芝士圈 食到啲手指變哂橙色 又洗唔甩

魚 冇骨一定日日食

你哋講嘅魚蝦蟹全部都好鍾意食
好享受自己慢慢meet 殻嚟食 貼慢慢挑骨
有時人哋meet埋俾我我反而唔要 覺得自己meet先好食

瀨尿蝦

成日拮親手 但好好食

漢堡包
唔係m記個啲嘅話好難一啖咬到每一層

有D係比你切開食嘅

乳鴿

梅魚

瓜子 開心果
仲有黑色殼好似羊咁，入面係白色粉狀既野

最撚乞人憎嘅一定係瓜子
見到瓜子 我寧願倒撚哂佢都唔會食

龍蝦 啦

食汁多過食肉

用隻虎牙咬開d膠之後搣咪得

鐵圈對落小小 虎牙介爛小小層膠就可用手成條扯出黎

居然無瀨粉